%% Project: cv
%% Author: Pablo Miangolarra
%% Last update: 06 December 2016
%%
\iftoggle{ES}{\section{Experiencia}}{}
\iftoggle{EN}{\section{Experience}}{}
\label{sec:experience}
\begin{entrylist}
\iftoggle{ES}{
  \entry
    {05/16 - 12/16}
    {Asistente de investigación y colaboración}
    {Fraunhofer IESE, Alemania}
    {\textit{FahrBar app., 08/16 - 12/16}\\
	Aplicación móvil con servicios para áreas rurales.\\
	Actividades: Coordinación del equipo de desarrollo y desarrollo de back-end: Eclipse, Java, Swagger, Git, SoapUI, Java JPA, MySQL.\\
    
    \textit{Proyecto Digitale Dörfer, 05/16 - 07/16}\\
	Desarrollo de aplicaciones móviles para áreas rurales.\\
	Actividades: ScrumMaster y mejora del proceso de desarrollo \\
	
	\textit{Proyecto Refugees in Germany, 05/16 - 07/16}\\
	Creación de web con información para refugiados en Alemania.\\
	Actividades: Coordinación de equipo de trabajo, especificación de tareas y soporte técnico: Wordpress.\\
   }
}{}
\iftoggle{EN}{
  \entry
    {05/16 - 12/16}
    {Research assistant and collaborator}
    {Fraunhofer IESE, Germany}
    {\textit{FahrBar app., 08/16 - 12/16}\\
    Mobile application with services for rural areas.\\
	Activities: Development team coordination and back-end development: Eclipse, Java, Swagger, Git, SoapUI, Java JPA and MySQL. \\

    \textit{Digitale Dörfer project, 05/16 - 07/16}\\
    Multiple mobile applications providing services in rural areas. \\
	Activities: ScrumMaster and development process improvement. \\
	
	\textit{Refugees in Germany project, 05/16 - 07/16}\\
	Website creation with information for refugees in Germany. \\
	Activities: Team coordination, tasks' specification and technical support: Wordpress. \\
   }
}{}
\iftoggle{ES}{
   \entry
    {10/15 - 12/15}
    {Colaboración}
    {Fraunhofer IESE, Alemania}
    {\textit{Apple Watch  app. para compañia lider en el sector agrícola}\\
	Desarrollo de aplicación en Apple Watch.\\
	Actividades: Gestión del equipo de desarrollo y arquitectura software: Enterprise Architect y UML.\\
   }
}{}
\iftoggle{EN}{
   \entry
    {10/15 - 12/15}
    {Collaboration}
    {Fraunhofer IESE, Germany}
    {\textit{Apple Watch app. for industrial leader in the agricultural market}\\
    Apple Watch application development. \\
	Activities: Project management and software architecture: Enterprise Architect, UML, Jira and Redmine.\\
   }
}{}
\end{entrylist}
\begin{entrylist}
\iftoggle{ES}{
  \entry
    {03/12 - 07/15}
    {Ingeniero de sistemas}
    {Indra, España}
    {Ingeniería de sistemas de seguridad y defensa y coordinación de proyectos Europeos.\\
% Destacado  
   %\color{blue} \rule{\linewidth}{1mm} 	
	\textit{Proyecto Perseus, 03/12 - 07/15}\\
	Sistema de vigilancia Europeo de fronteras marítimas trans-nacional.\\
	Actividades: ingeniería de sistemas, integración de sistemas, coordinación del proyecto, gestión de interesados y elaboración de documentación técnica.	\\	
	%\color{blue} \rule{\linewidth}{1mm}
	
	\textit{euRobotics, 07/14 - 07/15}\\
	Asociación para la promoción de la robótica en Europa.\\
	Actividades: consultoría técnica y coordinación del grupo de trabajo de robótica civil. \\
    
   	\textit{Proyecto Closeeye, 09/14 - 07/15}\\
	Desarrollo y demostración de nuevos sistemas de vigilancia marítima.\\
	Actividades: ingeniería de sistemas e integración de sistemas. \\
    
    \textit{Proyecto SeaBilla, 09/13 - 07/14}\\
	Desarrollo de nuevos sistemas de vigilancia marítima\\
	Actividades: ingeniería de sistemas e integración de sistemas. \\
    }
}{}
\iftoggle{EN}{
  \entry
    {03/12 - 07/15}
    {System engineer}
    {Indra, Spain}
    {Security and defence systems' engineering and coordination of European projects. \\
	% Destacado  
   	%\color{blue} \rule{\linewidth}{1mm} 	
	\textit{Perseus project, 03/12 - 07/15}\\
	Trans-national European surveillance system for maritime borders.\\
	Activities: Systems engineering, systems integration, project coordination, stakeholders management and elaboration of technical reports. \\
	%\color{blue} \rule{\linewidth}{1mm}
	
	\textit{euRobotics, 07/14 - 07/15}\\
	Association for the promotion of robotics in Europe.\\
	Activities: Technical advisory and working group coordination in civil robotics. \\

   	\textit{Closeeye project, 09/14 - 07/15}\\
   	Development and evaluation of new maritime surveillance systems. \\
   	Activities: systems engineering and systems integration. \\
    
    \textit{SeaBilla project, 09/13 - 07/14}\\
    Development of new maritime surveillance systems. \\
    Activities: systems engineering and systems integration. \\
    }
}{}
\iftoggle{ES}{
  \entry
    {05/11 - 02/12}
    {Becario en prácticas}
    {Indra, España}
    {\textit{Proyecto Basylis}\\
	Sistema de seguridad para campos de refugiados\\
	Actividades: integración de sistemas, diseño software e implementación software: LabWindows/CVI, C, C++, xml, xslt y python.\\
   }
}{}
\iftoggle{EN}{
  \entry
    {05/11 - 02/12}
    {internship}
    {Indra, Spain}
    {\textit{Basylis project}\\
    Security system for refugees' camps.\\
    Activities: system integration, sofware design and software implementation:  LabWindows/CVI, C, C++, xml, xslt, and python.\\
   }
}{}
\iftoggle{ES}{
  \entry
    {02/08 - 08/08}
    {Beca de colaboración}
    {Universidad Rey Juan Carlos, España}
    {Soporte informático, resolución de incidencias hardware, software y en sistemas operativos y gestión de red interna.}
}{}
\iftoggle{EN}{
  \entry
    {02/08 - 08/08}
    {Collaboration internship}
    {Rey Juan Carlos University, España}
    {Technical support, tickets resolution with software, hardware and operative systems and internal network management.}
}{}
\end{entrylist}






